叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(206)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

2020總冠軍賽

nplm

nplm
睇嚟除夕同元旦都係匿喺被竇過

Nplm

無孫沁岳 無雨婷

我都會

Nplm 同埋喺呢度過

雖然小賴理論上一定係真預
但佢被小7發查殺反應真係好狼

me2

好想快d到今晚

好彩好多台灣跨年SHOW好似仲如期舉行

沁仔

我覺得佢做ASMR應該有市場

岩岩都想share佢真係好好笑

可唔摸以講故事tum我瞓

廢得嚟好笑唔係人人都做到

靚仔做就係好笑樣衰既做就係on9當有趣

大元好靚

廢得來好好笑 完全係我sem break 會做嘅嘢

邱鋒澤石像鬼視角+石像鬼與守墓人局10人警長局
狼隊陣營：石像鬼+小狼+小狼
神職陣營：預+女+守墓人
※石像鬼與狼人不相認
※女巫全程不可自救

娛百版【石像鬼】遊戲規則：
1.石像鬼隸屬於邪惡陣營，每晚石像鬼可以查驗一個玩家的真實角色身分
2.石像鬼不能帶刀，除非其他狼人夥伴都淘汰才能刀人(分辨方式由法官每晚手勢告知)。
3.石像鬼不能自爆、可以被刀

娛百版【守墓人】遊戲規則：
守墓人隸屬於神職陣營，除了首夜並無功能，每晚可以得知上個白天被票出去玩家的身分陣營。

澤仔視角點解有啲不祥預感

又有不祥預感 仲要係開澤仔視覺

小7呢兩日都係ig係咁求情話要屌細力啲

第一次無獵人

唔通小7係好人預告龍女踩小7嘛

唔知點解覺得佢係好人 跟住啲人係咁推4 8
俾人扛推投死 或者毒死

但愚百好鐘意澤仔做柒野果陣開佢視角

石像好似唔識喎 定我記錯

我都覺 以佢配置冇理由仲認為小賴唔係預

娛百版好似會知邊個個狼 正常版唔識

可能佢第一晚查到係小7 係女巫 或者係其他神職
諗住推佢

仲要澤仔好似第一次做石像鬼

娛百有寫石像鬼與狼人不相認

又係喎可能警長局？

Btw呢集原來51分鐘

應該係之前玩過石像鬼12人警長局好似都係無得相認
嘩好耐無試過一集咁長

有啲期待今集
好人竟然得一個強神

仲期待過總冠賽

出咗了

我覺得小7做得成預 見到大大跳想玩代跳 警上退水 點估到大大警下都退水

今日係youtube有，一集完？

係啊
好似已經係最長嘅十人局

如果係咁佢警下就要再講自己查驗..
但唔會講有警下預言家 太奇怪..
似乎佢係唔信真預幫狼玩好人多啲

自己唔係預 場上得返一個冇退水就應該直接下跪表水啦
佢話10抿牌尬 堅持警徽喺狼到 我覺得似有驗過嘅警下預
不過無論係邊種情況，佢都係柒咗

總之睇唔明佢想點玩..

配置綁架下 睇返九叔警長投10 警下保8踩9
可能真係on9踩死真預
直接點三狼 3石像鬼 6衝票 9搶警徽
但咁樣嘅話荳姐身為好人就點錯晒坑 頂

我無記錯佢另一場都玩得差 幾有可能

嘩嘩嘩

温貞菱

終於唔係狼殺既人做女主角

采子做導演

應該好過果2個坡佬

哇哇哇 係靚女嘅女主角啊
好想知恐女澤係咪又尷尬出演

嘩我又開始忍唔住期待啦

唔怪得前排見澤仔follow左佢
阿采又同佢咁friend

張相好有feel

原來仲要係采子自己剪片唔怪得前排話有新搞作 好勁

屌都係唔好咁大期望住

九叔近排咁勤力嘅
一陣10:30 ig 有直播

叻女呀 阿采
我信得過阿采嘅導演技術同編劇

岩岩見到都好驚訝 唔怪得前排咁忙

用盡員工系列

又一次好感動
采冇入原音可能冇咁多機會做新嘗試

真係幾期待
老闆都一定對佢有信心先咁放心交哂俾佢

咦今次澤仔冇作曲

得暐弘？

淆淆地
如果結果麻麻的話屌得細力D PLZ

係呀

阿采導演

竟然 澤仔咁耐以黎啲歌好似都無試過無份作曲

卜心唱歌

原來呢日係去斟景拍日環食mv

咁著真係好睇

原來今晚又有娛民直播
聽晚澤仔bigo live

期待聽晚久違既星期三直播

由一個垃圾app跳槽去另一個更垃圾的app

來了

好耐冇睇live
埋位

加一

依家先發現冇狼王

好少見上面嗰兩個直播上水

玩左3年終於調整到正常規則+3神

冇狼王都幾難玩喎狼人

呢個板子幾平衡

丸丸係咪掛住我

三神 仲有一個係守 我覺得ok

九九成日潛水

九九

已經超平衡了

搵埋溫貞菱
今次應該可以好好睇睇啦掛

三神都可以嘅

我嗎

高機率悍跳點解要留警徽流

係呀 讚讚

我啱啱都想問

係囉
呢個警徽流真係好垃圾

石像鬼冇得相認好似好刺激

今場感覺幾好睇 所以就追下

沁岳又係呢件衫

但而家有得查先

幫手宣傳
佢真係好鍾意呢件睡衣

5號係南半球過黎？

小7係咪覺得小賴真預想扮石像鬼壓大大落去

自己買加
要著多啲

8 9都好唔似

大大好狼

好好笑

唔通真係

同意

6，9狼？

但大大平時做狼好似講得好啲

大大係做乜鳩

9號請自爆

大大講乜撚

冇狼王下8冇必要退水
8應該出坑

係警上已經好唔預啦

9講緊咩

小7個操作真係好唔get

8，9兩個做乜鳩

下下下

大大柒到連狼牌都拎唔起

係
但真係似9玩
上水打真預再退水
自己將自己變焦點反而似出坑唔似狼

點解會死都唔信小賴
盤預言家唔上警

小7狼吧
跳跳下淆底扮好人操作

8講緊乜

小7喺chat room話要跪

太信自己抿牌能力

如果8覺得9係好人佢應該要點三個警下狼坑之後信10真預

我覺得係爆水好人

到底係狼定好人

如果佢狼就真係玩得太差
今局又冇狼王牌將自己做焦點做咩9
係到死頂啦

我覺得佢好人

我覺得似9玩既好人

2金水3 5有上警咁應該直接打1 4 6 7三狼啦

789？

都似 狼應該都唔會咁退水

我覺得係3，5，9

佢除咗拎民唔洗跪之外
神狼玩到咁都好可能要揹鑊

好耐冇聽笑話

而家keyboard老師自動cue沁仔講笑話

民都要跪啦
咁真預失左蹤咩

預查元姐係咩

我唔get

今次沁仔呢件係咪09送架

御茶園

唔係呀 佢自己俾錢㗎

九叔

又係上一日飯局同一件?!

之前講個件

應該係

09又開天眼

小7真係咩身份都要跪啦

呢種局講警下預的確就要跪
宣傳局就話姐

唔會真係3 5 8 掛

我估3，5，9

今集51分鐘

我荳有啲似狼

估1，5，9

same

359容錯1

3隻一齊上警咁aggressive?

澤仔呢

兩狼

9冇退wo
荳荳講緊咩

點解我覺得狼好似出晒嚟359
但又玩到51分鐘

容錯1個

三狼上警

荳姐入埋坑
9冇退水話退左 發緊夢咁

139?

我覺得89都唔似狼

359狼？
但真預唔懷疑9

仲投10

所以小7 jm9

小7仲投10真係要跪

8係柒到出坑
9由上警就好狼

小7至死不渝

39 15出1狼?

會唔會小7真係預言家

小7呢排真係好低玩

唔會啦

九叔個表情

做乜鳩死都唔信小賴

09 ：還10？

重10

點樣到而家都仲打緊10cls

小7

做咩咁唔信10

呢集有啲歷史喇
上個禮拜播嗰兩局正常好多

小7連遺言都仲唔信10真預係想點

小7跪啦
狼神民都冇可能打10

7 俾人毒

佢自己得滯

荳姐，巫？

個表情: 你班垃圾快啲比我收工啦

澤仔點解查2？

查金水

九叔:35都狼 畀邊個先好呢

頂

真係荳

荳姐

3 5 9 啦

拍刀都得啦已經跳晒出黎

仲跳女巫

真係三狼上警

又得返九叔一條友帶住成team

荳姐又冇mvp了

澤仔唔自爆？

但佢係咪冇講銀水

卜心又藐咀藐舌

今次應該帶唔到已經查咗兩個平民

然後仲要玩多廿分鐘

4

九叔銀水

定我聽漏

九叔係銀水

有講
9叔銀水

有講，4

搞笑局又尷尬 份人又顯得閪
認真局又唔勁 不如試下唔好比佢上嚟

oh sorty

九叔認真表情 好耐冇見過

佢唔勁邊個勁？

荳姐平時真係唔似會毒到7

卜心

3 5 6?

7究竟邊忽似狼

卜心有啲似守墓人

9號今輪個表水咁差嘅
死唔信1號女巫但又冇道理

大大好狼wo
359啦

CLS 9叔

邊個會毒到7

wow太神我九

天眼mode

被捉到nn

勁到

cls 09

石像鬼唔報查驗

石像鬼遺言真係唔報...

仲唔報

咁邊個會毒7

唔報查驗

唔報

屌明知毒錯平民都唔報........

我既不祥預感係岩既

唔報遺言

俾五

點解唔報

九叔俾警徽沁仔咁139了

Cls 09 唔信1跳女巫

5打3

九叔cls

但09唔俾敬宣嘅 佢金水 九沁

九叔守暮？

咁 1 3 9啦
荳姐第1rd話9冇退水咁大bug

我都係覺得大大真係有機會好人

信唔過佢

荳心女巫pk

三個女巫

敬宣

2號

笑死

我荳到底有幾唔似女巫先會咁多人幫佢擋

4個巫

4個女巫

佢一開波跳到一半發覺講錯小賴做真預之後即刻退水呢下狼到癲

全女巫局

好多個女巫

竟然識擋刀

唔使pk啦
刀神點會唔刀1

我荳配置即刻出嚟

鋒澤唔報刀啊嗱

好彩荳姐勁

鋒澤唔報

石像鬼

龍女到底做緊咩

差啲衰鋒澤

居然終於跟到九叔機估中咗

咁都贏咗

大大真係好易睇得出狼定好人

澤仔真係

荳姐終於有MVP

居然荳姐

荳荳mvp啦

我荳終於mvp

荳姐終於有

終於有mvp

12月29號
荳荳攞mvp

荳姐終於有朋友啦

我荳終於拎

大大上水個時一早爆左狼

bin自己c

Y頭

荳姐一開始都好狼
但狼最好又真係佢

捉到2民已經配置出嚟嚟

8號今場好on9

咪係囉 睇得出卜心係真女巫
又睇穿沁係神

咁第1rd話9唔退水太大bug
5打3出左坑 5如果係狼唔會柒到認唔到3
同佢認8好
荳荳應該靠5認8好估到佢守墓

今集輸在卜心無神神毒查個毛
同埋小7 亂嚟唔信真預

明明狼隊都崩崩地大大跳跳下又淆底
荳姐第一輪都聊得好麻麻
澤仔冇報查驗

澤仔俾人投死都唔報查驗係咪想俾人鬧死
荳姐終於MVP

平民亂跳女巫亂毒

其實卜心應該要報假銀水

好在狼隊贏到

係 應該聽得出個係守墓人

呢個好人壞人發揮大好多

佢真係要多謝荳姐

都話開龍女視角實出事

敬宣跳巫有進步
抵錫

真係娛百定律

咁其他果D女巫又太假嘅

銀水都冇報

佢道歉個下成個守墓人味出左黎
荳姐係要判2 6邊個真女巫
6報到銀水所以係佢
咁得返2

佢真係好唔爭氣

終於唔使陳敬宣真的很美

我荳真係夜晚就捉到沁B 守墓人

雙金水之下終於做番次好戲

報到2平民咪好地地

卜心係咪唔應該跳女巫
報啱銀水，其他人點擋刀都冇用

真係衰小7
幫狼玩 食推 浪費埋警徽流
九叔心入面應該屌晒鬼

09天眼通咁款

查個毛表示 無啦啦死咗

大大點可能淆底話自己擋刀㗎
小7 又唔知點解9 10 都唔信
大大咁樣錯有錯着 轟咗小7出去

澤仔又唔知點解唔報驗

第2日沁岳發言賣左佢守墓人視線

可惜已經冇用

其實卜心都唔好佢幾多

九叔點救都救唔到
已經盡力推咗石像出去先

冇計女巫毒平民 小7又唔知jm9

本身第一晚應該9 出

佢發覺自己爆咗句真預係10就即刻淆底
8號係柒 但唔明做咩第一round投走佢唔投9

兩個都明顯退步
荳姐第一女高玩個位真係好穩

小7勁到
個個狼都以為佢係隊友
鋒澤以為佢係小狼
大大以為佢係石像

樓剛好恐怖

好人得一個09 保8 帶唔到風向
因為其他全部都覺得8有問題

呢下真係笑死

澤仔以為8係狼
都要報啦

呢個男人相當恐怖

笑死 互認係狼

09抿岩哂盤岩哂

09心諗擺明小賴係真預都仲投佢

澤仔咁隱都搵到 又認到5好同荳姐唔係巫

石像鬼冇得相認然後睇佢地估嚟估去都幾好笑

鋒澤第2輪on9話拍身份賣左佢係狼

西瓜哥哥：竟然有人同我爭住做狼人之友

09 第二日準確捉到晒3狼都冇計
第二日3狼仲在場
又走咗兩個平民
佢作為警長 狼下一晚一定刀佢啦 咁恐怖
咁岩佢又係平民
點都唔夠

新板大家都鳩鳩地
唯獨09真係好屈

敬宣終於識玩 好感動

未到九叔歸 我一直都以為359
下一晚我仲on99 問點解佢可以確定到5好人

所以真係多謝小7食推同卜心毒7

笑死
原來大大跳跳下又想扮下好人擋刀係因為以為8號係石像鬼

澤仔唔敢報查驗又係因為以為8號係狼走

小7真係

真 本身好地地拍咩身份

小7食推嗰下真係
嗰個明明一定投得走9

因為做左真金水冇人狂踩佢
可以正常思路

終於唔洗讚佢靚

09應該第2日發言就認到沁守墓人
佢話石像會上警但打隱狼所以先35出石像
然後叫人拍身分爆狼

我諗因為踩3同埋同8 say sorry

狼隊視角幾好笑
荳荳大大:得返我地2個狼
鋒澤:我得返1個同伴

佢玩平民仲睇得透過預
真係同其他人唔同層次

少咗是但一樣就會係責任全在龍女

呢集都幾精彩

仲睇得透過狼
第2日係連狼隊都以為得返2狼
但09知有4狼

諗起第三日九叔唔俾敬宣警徽 反而俾沁b
就覺得好好笑 完全信唔過敬宣

同埋岩岩女巫個round要毒都毒上警個幾個吧
8號遺言都暈到爆哂水，點都毒9號啦

本身隱得幾好 曬咗

澤仔一直以為得返大大
荳大：點解石像第一日就走咗㗎

澤仔：原來冇人知我係石像

沁b都諗咗好耐要唔要畀金水最後講嘢 配置問題

09都成日要讚敬宣靚

1389 通通都係狼

呢個再玩真係可以平民認石像鬼
呃狼自爆 九做應該做到

都係唔明小7做緊咩
明明佢退水個解釋都好合理

點知去到遺言無其他人跳預都堅持10係狼

我諗女巫真心以為9真係嚟擋刀
所以8真係狼

小7

好想搵一日見到呢個操作

真係唔明點解佢仲堅持10狼
咁樣真預呢 冇跳過？

38係唔見面嘅隱狼

仲要毒銀水
狼90%唔自刀都仲唔信銀水

佢都講左今集要跪到完場

點解小7到死都覺得10係狼

小7不嬲都係認咗預就返唔到轉頭
上年季冠認咗邪惡南瓜 搞到最後拍搶打真獵愷樂
嗰次都係要九叔救佢 不過今次冇咁好彩喇

今集真係另類精彩
平民09比狼隊更清楚邊個係狼

一睇就知抿牌大過邏輯
覺得小賴怪 忘記單邊預係真預言家

好明顯玩警長局同可以操作嘅局對觀眾同玩家都吸引

以前都冇咁誇架
之前仲話佢雖然抿牌強, 但邏輯都夠橫行娛百
而家做乜搞成咁

09係上帝視角

太信自己對眼
成日靠抿牌定啱身分 就有機會走火入魔

諗緊小7 出局嘅時候跳守墓得唔得呢
反正真守墓實知佢一定係好人

所以話娛百(特別係小黑姐接掌嘅節目)真係宇宙無敵ON9
只係簡單變番3神3狼
神職同狼都平衡番(冇騎士, 得守墓人)
同埋加番上警環節
觀眾體驗同埋嘉賓體驗都好10萬倍
都可以個節目搞到就收皮先肯做

又唔係要佢地研究咩新板子, 新角色, 用番舊有角色之嘛
都係咁死牛一面頸

娛百發多左佢通告但而家好似伏左好多 仲雷過小狼君

嗰場我都勁深刻 心諗佢jm9
估唔到隔咗一年又睇返名場面
之前玩12人狼兄狼弟 小7明明大騷警長局知識同思維
今場又變返100%睇抿牌

警下大大退埋水
佢仲係唔信10真預
去到遺言都唔信10真預
就唔係太信抿牌問題
係個腦有D問題啦

呢場都算精彩
09配置屌打其他人

狼如果信都係刀預 作用唔大

真係唔太爭氣
之前我地好多人都特登去CM 敲碗佢
搞乜越玩越奇怪

得零九同shou無投荳荳投9號玩家
反荳大副將軍

啱呀 唔好下下都自爆帶人 射嚟射去已經好睇

愚百聽嘅機會=問米回歸

小賴話mv尺度很大 我既沁b

胸大無腦 好正常姐
今次柒到核爆 反省下就啱㗎喇
不過之後即刻拎MVP 驚佢又膨脹

諗緊會唔會 去到第三晚 狼以為守預走咗
會刀女巫 咁樣就啱啱好1守1平 1狼

不過呢個真係結果論

到底係有幾憎荳姐先會投到落大大

佢哋兩個真係好唔gur 荳
諗起婁嗰日係咁串荳

石像鬼係邊個都要大諗一輪

已經係出面狼殺練左十億次嘅平衡板子俾娛百抄都唔識早D抄
係都要自創板子嘅天才小黑姐
呢度咁多因為個節目不思進取走左嘅巴絲都係因為你呀小黑姐

話會裸上身
故事係同志愛上直男

冇得淨

凱比

仲會有一系列同凱比的約會

明明我覺得佢算係好醒嘅女仔

嗰陣都係啱啱離開紹安嗰邊 老本都夠做
之後一直都冇鍛鍊 實會退化

太信自己抿牌同埋唔會回頭

九叔一陣又有嘢宣佈

佢經紀人都話佢好易呃喎 零九小忍條片

覺得佢幾眼利
同埋警長局智識屌打其他娛百嘉賓

婁：好假哦

有多條邏輯線嘅局有啲女巫係會專登報錯銀水或者唔報銀水去避刀，同樣地有平民報銀水跳女巫都會畀狼人以為佢刻意報錯避刀而成功擋刀
其實好人唔知刀型係唔會因為刀型認到女巫，最多係情感上拉攏銀水
要認身份真係要靠毒口、票型、狼坑、對對跳女巫嘅身份定義、對場上其他人嘅身份定義去盤
就好似娛百只會靠狀態同心路歷程去認預言家完全無邏輯可言，一定要有警長，靠警上警下分佈、警徽流、起跳位置、投警長票型去盤、視角信息(例如默認前面起跳嘅人係真預言家而忽視詐身份嘅可能性就好大機會係狼)，高規格嘅局就算預言家狀態起到好高但警徽流唔合理都無人會認佢係預言家
就算今集有警長，其實大家都係靠狀態去認人，預言家連埋其他角色定位都只係靠觸發角色技能排坑、票型去盤，然後大家鬥搵發言bug，係睇邊個更廢言差而係睇邊個邏輯好

好想快d睇
啱啱先上到巴士

唔似淨係新歌咁簡單

澤仔都係度既

澤仔

一年勁多個月唔玩警長局..
擺明警長局就算普通玩下都好玩好睇過本身非警長局

ching有料

點啊夜晚晚又放閃

玩夠味呀佢哋

好cute啊

九澤開live 搞到小賴落雨收柴咁

好彩件衫唔係太柒

九澤：不要理小賴

我地一早建議左娛百非宣傳局
其實一早要起碼一個星期一次警長局啦, 就算10人警長局都好睇好多

真定假啊小7食八票走，佢係狼佢退水仲要警下都仲話覺得9係預10唔係
佢係狼會唔會衝到咁
要講語無倫次，9咪仲語無倫次過8
我自己覺得9警下發言似想繼續跳但跳唔到個隻狼
不過我估唔到1係狼，我以為三刀毒中
呢鋪係好人扮狼定點，三刀真係幾似狼

講一年而家先慢慢多啲真係
玩多啲大家先可以對狀態依賴減少

但澤仔第一晚查左三刀民嘛 如果冇視角既話三刀都有少少似狼

星星MV導演係小忍?!

星星嘅導演係小忍

有冇ching同我一樣只會睇陣容好嘅場
其他新手宣傳嘅場真係狗也不屌

都2021年啦
唉
而家先變叫做留下僅餘嘅忠實觀眾啦

小賴可以直返播啦

禮包件衫係nine theory包辦 也太超值

又有個頭係後面

有時見呢到話唔好睇都放棄算

我岩岩見到09個邊完都係咁諗
小賴可以再開番啦

但個公仔幾cute都算著到出街
條毛巾睇落質感都好好

想問總冠軍賽係咪錄左

係 置頂有圖

置頂係總冠陣容

好想快啲收到毛巾

9無論如何都一定狼過8 無論係行為定發言
啲人投8可能只係因為對9包容度高過8

孫生凱斯

個澤仔頭好唔似

孫生
斯亞
采子
睇完個陣容唔太想睇

好似上次有局佢2個唔記得金水咁
投走小7係因為配置綁架

今日呢局似總冠陣容多啲

我唔想睇孫生斯亞丫頭

卜心都退得好勁

我已經當今日總冠

好似話佢玩到厭倦

我愛應援毛巾
但張年曆設計都係hea左少少
見到以為係原音設計

孫生丫頭斯亞

琴日有去面殺嘅

三刀係幾狼

條毛巾真心正

咪係你要認10係預 9一定要係狼 好人搶乜春警徽小7係聊on9嘢但8票投佢真係on9 成班好人集體負責啦

年曆的確幾hea
好似用小畫家整出黎咁 字型又求其
成set最正真係條毛巾

就收皮咩？

都就架啦

你有冇睇佢參加其他節目架
豬隊友嚟

今年啲view數跌到傻

話說呢度似乎得我地幾個有入會

其實投8冇咩所謂 毒9就得
8只係爛到出狼坑 但發言爛唔被認被出都合理
係票8毒9 定票9毒8 加上單邊預警長歸票 好合理姐
狼人都衝票

其實係 小7都on9到爆晒水又一早退左水 都有咁多人投

既然係要配置綁架小7點解唔諗下佢係狼真係會衝到咁咩，佢係狼佢警上退水做咩
黄生我就覺得佢係本身上繼續跳但見到警下食得一票繼續跳都死硬所以跳跳下突然間退水個隻狼

嗰次係因為九叔賣佢出嚟姐

下ml小巨定大巨讚佢喎

邊個有課金入會 請俾個正皮

一睇就睇得出

………………一開始石像鬼有視覺咪查咗7係平民囉

呢D局都要睇配置先好睇D既
呢場如果冇09 就變左一邊倒既垃圾局
有09既狼人殺已覺得好睇D
唔同層次

發覺次次一有呢啲靚腳上警局炸左好多平時少見既巴打出黎
娛百識一早拍多啲咪唔使搞到今時今日咁

比埋個名你鳥鳥

狼衝票都算，其他好人得09係清醒

我諗上面巴打嘅意思係如果冇上帝視角嘅話 三刀就似狼>民

其實09唔叻用邏輯 發言打人點解係狼
而佢講野又有說服力變成大家都會跟佢

其實呢啲局狼發佢查殺其實都幾有利

應該講緊玩很大個啲？

我無睇啊，開住聽跟住做其他野
投票先睇

今集雖然腳靚 但比唔到相應嘅體驗我

今集證明得09一個係救唔到

要盤8狼警上退水就要盤埋9係狼嘅機會
堅持出8嘅話 89出一毒一係最好嘅辦法 可惜女巫冇呢個意識

玩綜藝玩很大嗰啲豬到爆

乖女

佢好似好少係最後一狼留喺場上贏到
我剩係記得英文局同問米三刀做狼嗰次

抵死，成年個節目方向完全對男性觀眾一啲都唔討好

暫時好似得鳥鳥丸丸冰冰？

咁佢以為三刀毒中呢句點解釋

見到小7咁大票形衝走都要毒9啦，不過三刀都係似狼
我係唔明點解可以食到八票

咁冇所謂既, 好睇就得
零九嘆氣 同拎警徽果下

我真係淨係記得呢次
其餘全部都係早死果批

因為淨係推五堅？

女性觀眾更願意比錢 會咁揀好合理

我有呀

猜歌王小7 OK架咼

三刀講咗咩似狼呢究竟

我一開始係以為：
第一日覺得狼
第二日覺得巫
冇嘢啦佢解析咗sorry解讀錯

09果下 ：還10？

伏得幾精彩既都

最近就魔術師局 狼王最後出局..
開哂視角

警長局佢咁都發言都還好
通常都民先咁
然後第1日投票 真假預言大戰
佢講到咁都可以等真預言留驗俾佢拎警徽(假如真預跳贏)

慘慘p牌

今集好彩狼贏
如果唔係鋒澤真係俾人鬧爆

果下表情等人整GIF

係喎 最近啲局唔好睇到完全冇記憶點
果次力挽狂瀾

痴撚線鋒澤唔撚報查驗
根本仲衰撚過三隻小狼 仲要認唔到邊個係石像

佢地明顯唔清楚警上退水同警下退水嘅分別 淨係諗住企錯邊就打死
第一日得09講過 但都說服唔到啲好人

佢一黎就打死8要攬9，覺得8狼過9
第一個衝出黎話要投走8，咁我自己聽覺得9狼過8
我咪覺得79共邊

你認為會有男人想睇班友係度gay嚟gay去
男性觀眾多數都係想睇點玩，唔係想睇偶像
依個post越來越少人傾都係因為變左做講偶像post咁

嚟嚟嚟
九叔：枉我仲保你 你噏乜春

岩牙

鬼咩 平時啲新手/普通局真係冇野好討論 除左講下五堅之外真係冇野好講

其實睇點玩就冇分男女..不過娛百百屌都唔成才.
自自然然就係咁..

D局垃撚圾到LIVE都冇幾個PO
傾到乜

咁狼有視角先會知邊個係真預可以揀衝定勾，好人無視角先會認錯架嘛

俾佢生存到多兩日都係繼續投錯票做柒事

不過有時我唔明沁B點D狼坑 今日都唔係太明 點解可以789都入

佢地啲觀念都係未搞得掂，淨係換版型但冇真係識玩嘅人教

小7有時真係會諗得深得濟
睇佢個樣應該係覺得9比10呃 代9跳 太相信自己抿10係狼
9見到得8跳預以為係大哥 見到佢退水又嚇左下 警下係咁叫小7解釋
兩個人都以為對方玩錯

岩岩睇完
今集偉晉竟然悍跳到警下果陣慫左
平時佢悍跳起爆左個狀態架喎

我真心有諗過佢係咪想試玩d咩神奇操作
同真預發同一個金水扮下野咁

我有時玩網殺見到呢d 都燥燥地

沁B唔打小賴警徽流已經好有趣..
可能自己降低標準 先8後4完全係錯

789聽發言唔會似共邊..

我本身都係因為睇狼殺先加入呢個post
結果狼殺愈嚟愈垃圾同無討論價值
娛百一直唔轉型 咁唯有個po自己轉型講五堅情同八卦嘢

正到

石像鬼冇得自爆

佢好似仲話個警徽流ok
沁B應該食住個勢現場教學先啱 蝕咗

明白嘅 男人又點會想睇五堅賣腐
我哋呢度上開水嘅都係女 所以傾傾吓都變咗追星po

不過我哋依舊9點開始都係會討論狼殺 只不過最近啲局真係冇討論空間
係今日呢一集好啲

佢認8係石像呀嘛

反而想知卜心點解第二日會認番小7係好
一味信09定覺得荳跳得女巫即係仲有一狼+毒左既查個毛先齊3狼

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(207) 走過2020

其實大多數局都有睇 但睇完都零意欲入po傾 悶到2倍速睇完算

我都呆左
全場冇人打小賴個警徽流
EVEN沁仔同小7都唔打
好奇怪

遺言都好有可能係原因

可能係過度遷就娛百水平 或者係佢D大師級操作特登講錯少少等狼唔好睇出佢有身份 睇唔透

我係相反
如果唔係仲會LIVE一齊傾下出下PO
真係冇意欲LIVE睇

係浪費咗呀..應該教啦呢啲.
基本錯唔應該犯..

冇人傾真係睇都廢鳩事

09 又冇講
覺得8會捍跳 但係警徽留8

一年前似曾相識嘅一幕
九叔：我冇眼睇
愷樂：佢真係唔識㗎喎

我就唔明如果佢聽完遺言 認返小7好
點解唔毒9

我都差唔多
但我次次睇完live會入返po講八卦嘢 直接無視場垃圾狼殺啲雙狼王宣傳局

09未必識打呢啲位

九叔個表情真係經典

而家咁好好多
宣傳上二年八班, 遊戲王, 狼來了
狼殺精英制

今集有沁仔又有警長局特登追live

卜心退步好多啦

都係嗰句
09有時唔係靠口才說服到人

經過今晚呢局 可能九叔心入面會降返小7落中低玩水平

講八掛野仲吸引過狼殺啦
不過係娛百自己揀嘅呢條路所以仆街唔好喊

好硬頸

諗起佢做大暈民嗰集09都唔想話佢

狼殺精英制好好啊
拜託推返孫生落宣傳level度

認左就唔回頭

支持狼殺精英制
下次有機會又留言講吓先

至弊啲on9觀眾捧佢同丫頭

我覺得佢就算聽得出 都唔會打
因為佢應該係用狀態認10預 冇理由打佢㗎

同埋佢好少咁樣打呢啲位
上一次見佢咁樣打係季冠

唔會變返 你好捧 掛

09係靠實績說服人
今次卜心一見09金水就聽曬09講同其他玩家一見09比警徽比人就即刻信佢係好人

真
高玩丫同高玩孫生
唔好再塞啲屎落嚟啦好嗎

都係認狀態

好多時真係搵唔到野可以討論
交換禮物我睇完你地講先去八封睇

真呀佢係好人個個都即刻放棄思考咁

唉 就算行精英制 都會見到呢兩條友同柒瓜...

都係睇閪荳遮

柒瓜應該係低玩中嘅低玩
佢連狼來了都玩唔掂

唔通傾啲宣傳局玩得幾垃圾咩
希望狐狸識做啲改變下啦

喺女性角度：八卦追星9up 仲精彩

記得呀 09做預留到最後嗰集

明明勁多人屌佢都唔知點解佢仲有得上
唔係貪佢夠好笑掛

所以好好奇 小7個遺言點都唔算好la 以佢配置講成咁係應份
其他人都係得一開頭就保既09同個守墓人認佢

23號嗰集九叔MVP有投小7 唔係投自己

邊集無左記憶

我其他環節都唔係好想見到泡菜飯

可能貪佢平同唔怕比人鬧

暫時嚟講今年都唔想見到

晉仲話 09你今次真的暈爆了
咁講晉一定係狼

柒瓜連狼來了都唔掂

卜心話要09係狼預，話佢刀刀中神佢一定係狼要投走佢

詐身份係有完整預言家發言，報晒查驗警徽流，發言完都唔否認自己係預言家，投票前退水
如果只係過口爽詐完就即口反口大家都知係假先唔計入詐身份

詐身份一般發查殺，完整嘅詐身份前提係你抿到對方狼面，無必要詐一個唔係焦點牌嘅好人身份，詐身份就係想要查殺牌同你表水

詐身份一般都非神即狼，衝得出嚟詐身份自己都會做埋焦點牌，神先可以退完水去自證身份，而且好人唔敢衝走神

退水時機都好重要，如果後面出現另一個預言家你即刻退代表佢嘅發言令你站邊，如果有第三個預言家起跳發言結束你即刻退水代表你比較站邊佢，如果投票前先退水睇票型，有啲人退水時機同票型不符都會畀人捉住嚟質疑

仲有詐身份另一個作用係睇真假預言家對你嘅定義，如果你前置位起跳，另外兩個一定要分析你係狼定詐，分析埋你發嘅金水同查殺

以上只係最基本嘅邏輯線唔係限制你玩嘅套路，如果連基本邏輯都無仲點玩其他花式，聽完前置位發言你覺得有人可以保都可以發金水，只係想詐後置位預家人，解釋得通都無話唔得

詐身份淨係詐表情唔盤邏輯完全無意義，咪即係抿人
警上唔退都仲認好人直情亂玩，你明知場上得單邊預言家仲走去分票，萬一警徽去咗你到咁咪少咗一日驗人結果

其實我都好耐無睇，係見警長局專登睇，全部人繼續靠抿人同狀態去玩，好似無進步過咁，好失望

呢集

無記錯好似係先錄今晚呢集 之後再錄23號嗰集？
咁小7仲有得救嘅
九叔對小7拎mvp嘅要求都好高

佢啲所謂嘅效果真係好！ 尷！ 尬！ 同冇禮貌

同款嘅小賴真係好過佢十萬倍 完全冇得比

唔該水水

我！想！吐！
集集柒瓜都要嘔一餐唔嘔唔得爽

貪佢會講：好嘔心 想吐 很笨 我是一個很好的人

之前先讚完小7係12局教大家發言次序同點流警徽流
但今局又無啦啦100%睇狀態
真係
今集啲腳咁靚 但個個都睇晒狀態咁 有啲失望

前排睇過集綜藝大熱門有小瓜
又喺度話人醜 其實佢係咪淨係識講呢啲

我是一個有功用的好人
我是一個無聊的人
這一局 我很無聊
這個晚上 我睡得很好

I am a good good girl

無follow佢都碌到佢啲廣告

係啊，所以我就唔明點解小7會食到八票
佢警下發言係幾爆炸，但係論狼面點都黃生大過小7啦
黄生警下都仲想繼續演，係覺得唔對路先話擋刀
咁都仲畀好人認好

今集完全睇09
連小賴都唔信佢，之後比09恥笑真係

睇龍女恐女好過

冇睇刻在都見到曾敬驊hkfc 廣告

佢真係講足咁多年應該係班老玩家最冇進步過果個

我是平民

算啦
平時D局我接受到
起碼好過宣傳局
同埋渣正番投MVP之後
孫生係一票都食唔到

小7仲有樣好bug
話見9跳預自己就退水費時影響好人 又話自己係詐10號身份 但係前面得10一個跳 後面得9號未發言 咁仲詐乜Q 等9 10 兩個對跳咪得 詐完又退水 咁信9係真預咁仲跳乜春

我堅持要橋腳

常註嚟講最無進步係孫生
柒瓜有時都會有啲操作睇下
例如語噥啊語噥個集扮神呃下狼
孫生搞清楚啲規矩先啦

我坐就好

其實聽Leo 講都知 小7係抿牌型玩家
邏輯只係後補上去 所以更注重狀態係唔奇

最可惜真係冇咩人教返好啲基本嘢

老老柒柒
拎小賴同小瓜比
真係一種好大嘅侮辱
小賴智商, 情商, 口材, 應變能力都好十億倍

淨係識泡菜飯
救命我真係揀唔到邊個黑我憎啲

屌佢老母 做狼嗰陣時 狼弟都唔知係邊個
就連狼兄出局之前狼弟會係金水都唔知

其實好匪 警上後置位完全唔適合再詐身份
而且係一個已發言自稱預言家嘅人

其實上警講抿牌都可以 佢咁勁呢方面

本身佢後補上去嘅邏輯已經夠屌打晒娛百啲人只係想佢抿牌得嚟 又加返警長局思維落去
如果佢之後仲係瘋狂靠抿牌食老本 會屌柒返佢

相對嚟講無進步過嘅一定係孫生
只不過佢係問米流
但連邏輯都唔會補落去

佢覆咗話唔會再咁
呢個算好大教訓 因為真係柒

其實我都唔係好信柒瓜語噥啊語噥係想扮神擋刀

九九都有啊
嗰日狗衝10分鐘已經買到

um至少有啲操作睇下先
孫生我一啲操作都無見過

小7見到小賴係真預嘅時候嘅內心感受

練番多D網殺面殺先啦佢
根本係疏於練習

明明之前上0995仲話想進步
屌而家越嚟越衰

啱呀 跟凱希埋得
凱希成日都面殺

真係進步佢老味

慘得過一大堆人想睇佢

咁可以盤兩隻狼，9見8跳得唔好後補上去跳預言家
但9單邊預言家唔退水，9身份點都比8低，一定係先出9再出8

排埋ML班真高玩就緊係唔係邏輯型la
點知連去到娛百都唔係

不過小7多好多通告啦
今日都有錄影

睇怕總冠 連登兵團又要出動

聽住先

做個市調 大家會唔會買佢地演唱會飛

都去唔到

諗住2021去到台灣既話會專登自己一個飛去睇演唱會

普遍冇呢個概念 加上狼隊成功衝鋒
講到尾係對9包容度高

89 雙狼羅漢跳的確可以咁打 不過好人冇呢個判斷
另外8發言唔好係大保9
確實身份再低啲

佢近一個月錄咗勁多
嚟緊娛百睇到佢投票排咁前更加冇理由唔捧佢

好耐無上水難得有高質局

其實鋒澤遺言報下2既查驗係咪會好啲雖然都明佢原本認小7狼唔想報 怕幫好人排坑

其實佢幫唔到好人排坑
2係金水 唔會推到佢

係啦 發現有咁大fans base 先知走寶

睇返嗰日子冇可能 好似考緊試

今次有得坐 唔會攰啦

唔買住啦 點都去唔到

呢個就係做返工狗既好處

疫情下福利

采子都勁多票
嚟緊應該都會上多啲？

返工狗有錢有時間
都係無得去

佢地個日子好老尷
撞母親節同會考 有啲人嫌票價貴
一切都係為左就天黑兩週年紀念日

咪係依家最驚係會錯過埋五堅小巨蛋

+1

學生哥嘅悲哀
仲要冇乜錢 飛一轉台灣都唔知要補返幾多習

撞會考真係危喎佢哋咁多學生fans

都唔知算唔算真fans base
我估唔少人好似我咁都係想多幾個識玩既人上去先like d 敲碗 但點知玩到咁
紅荳真係令人又愛又狠

票價真係有啲貴 搖滾區要成3200

啲fans好誇張
黃生pk阿采 小7pk三刀 呢兩對已經互相反cup幾十次 對面票數一過好快就刷返上去

呢個真係會喊到癲

不過掉轉嚟講
呢4個好似得小7成日係IG拉票？

其實抿牌叻本身唔會玩太差 係一啲壞習慣搞到自己咁

北流僅次小巨蛋既大場係貴啲
上次ella搖滾區好似4280

抽到一張我喜歡的牌

癡線龍女多成萬票
我見采都追得好貼
佢自己日日都有催票

點算我覺得好大機會miss

雖然我都覺

如果係出年開就真係好大機會miss

如果去到真係幾貴都狗衝搖滾區

3200真係唔係好貴
之前追韓星起碼貴一個double

阿采都有
所以呢兩個排名咪出乎意料 每日repost story叫fans去投已經爭好遠

呢個真
就算要返學 我可以癲到買一日來回機票
趕唔到最夜嗰班 我都會瞓機場

同意日韓仲燒錢

係，催票真係差好遠
如果唔催去到咁高就勁
不過愚百係咪真係要重視下澤仔
唔好成日玩鳩佢

不過諗吓諗吓
如果開到關
佢哋應承過我哋一定會嚟香港
我仲使乜狗衝去台灣

台灣場計埋機票=一場日韓係香港睇

例如開個伏既石像鬼視角

雖然今集開石像鬼都make sense既 睇到九叔幾神咁囉

why not both
佢哋嚟同我去睇佢哋係無衝突架

但都係澤仔柒
仲要啲live講鋒蜜搞到人離職個啲

發言再倒鈎，票型都好容易出賣狼人，單邊預言家仲分票嘅行為係無容忍度，一定要出9
有一種花式玩法係單邊預言家，詐身份好人堅持唔跳水，屬於釣魚執法，引狼人出洞去睇票型
不過呢種釣魚執法只存在於詐身份嘅人一定係前中置位發言，佢可以睇到後面發言嘅人站邊，確保大家都信真預言家，就算你唔退水都唔會衝走真預言家個警徽
但9係末置位發言，真係完全零容忍度
而且佢嘅發言都極差，無可能先去攻擊一個退水嘅假預言家再扮晒蟹話10擋刀，第一件事要表水自證，結果佢係保表水過，跳個民都好啊
如果認同8保9，即係羅漢跳嘅邏輯線，8做低自己嘅身份去做高9嘅身份，一樣係盤89兩狼先出9再出8
好人站錯邊係有容忍度，大把好人站錯邊，8保9可以係站錯邊信錯人，但9嘅行為係無得原諒

同意 睇多幾次都唔驅

佢地有應承過咩 我miss咗？

可能去台灣只能夠坐到山頂位
喺香港人少少 可能握到手添

撚少啲澤仔啦
鋒蜜好肯比錢㗎

不過都要考慮返五堅啲fanbase偏少女為主
呢班人追星個狂熱程度勁好多 刷票可以好恐怖
所以都算平衡返嘅

次次唔係澤仔柒都唔開架啦

老女人果次真係 抵原音賣鬼左份禮物

直播成日都有人問 佢哋答一定會嚟

old news is exciting 好開心呀!!!!!!!!

香港啲粉絲先癲

成日都講架喎
柏良哥都講過本身如果唔係疫情 九澤一早plan左今年黎香港開show

睇嚟我已經過左少女個時候
我連個App都無down

支那

賣得遲添啦

睇你追求想見下佢地
定係想見證佢地第一場雙人演唱會
氣氛唔同 設計唔同 意義唔同

我淨係記得all day 個娛百live cue咗香港啲觀眾然後澤仔唱咗一段海闊天空

我投咗老狐狸一票之後就冇再開過個app
見澤仔咁多票

當然想見證佢哋第一場
不過冇可能

而家唔到我揀

唔好再講喇
無得見證佢地既第一場真係好撚傷心

屌越諗越傷心

人地啲少女真係十幾歲靚妹
老喇老喇

強制承認我都會十幾歲嘅𡃁妹

心境永遠十八歲

其實根本唔洗整呢個投票啦都預咗澤仔嬴
你話除非係跟住個投票結果跟住叫班人玩番場狼殺就話姐

今年無得睇澤仔既第一場legacy我已經喊左好耐
到底要錯過幾多有意義既第一次

佢哋中意大大多啲架

支那真係多謝唒

唔會啦
采子係桌遊同遊戲王都冇份錄嘅勁低Priority人仕

就嚟去到韓星水平

其實多啲人敲碗應該就會上返 好似小7咁

有呀
阿采話見咁多人支持佢投佢票
決定衝落去
所以都成日repo號票

娛百玩咗咁耐都仲係咁上下水準，真係唔知講咩好 竟然冇人點出呢個問題，三刀仲話警徽流ok 印象中三刀玩警長局都係水皮

係啦三刀都冇乜點玩過警長局 其實入面應該好多都唔熟警長局 咪出晒事

多謝偉大嘅祖國

其實娛百普遍觀眾都唔太like采子
得零聲采虹敲碗仲要俾d高貴路人屌番轉頭

我記得蘇慧倫好似仲貴 4800
鼓鼓最貴都3500 不過佢最平有800

采子上多啲二年八班同遊戲王吸下粉先會好啲

三刀係完全冇玩過網殺嘅人嚟啦
警長局就係得娛百經驗

咁多觀眾鍾意澤仔唔係應該愛屋及烏咩

啲唯粉會話佢太痴住澤仔

澤me點會想見到澤仔隔離成日有個女人

我估到時室友又會喊住出去

而家多番遊戲王呢d
我都想佢上多d
不過似乎小黑姐已經移情別戀鍾意左其他

依家鐘意雨姨變左佢老是常出現

狐狸可唔可以邀請多啲采子

佢好澤仔好啫 反正佢地咁bro

屌少佢半鑊我都還神
嚟緊我勁淆底
澤仔新碟so called主打 d詞又又又係采子寫.......
仲要做埋mv導演

收皮嘅節奏嚟

你係咪要凖備定一打紙巾遞俾佢

詞靚MV好睇就無人屌架啦
多謝都嚟唔切

艾莉兒都算觀眾討好
不過都冇咁多機會
真係俾哂所有機會俾雨姨

記得前排大家話dcard 上面啲人覺得佢地有路

你覺得你室友睇完星星mv 喊得犀利
定係九澤con

你認為采子d詞會突然一日之間突飛猛進咩
連澤仔, 溫貞凌ig宣傳果句嘢都係怪怪的唔通順
肯定又係采子手筆

唔係對嘴MV應該冇人屌

所以唔期待住

拍得澤仔靚仔就得
粉絲好低要求
個MV得澤仔同個琴
啲人都讚個MV

如果淨係導演我都冇咁驚
仲要剪埋片
大佬佢剪d頹搞笑片放ig就多啫
剪mv真係瀨嘢味濃

希望劇情有d特別啦

我哋今日好叻
12個鐘推完一個post

個MV得澤仔同個琴
如果係出面導演咪好地地
如果係采子導演就唔同啦
仲唔即刻屌到佢退出娛樂圈

證明大家仲係鍾意狼人殺
小黑姐長進D係完全可以吸番D觀眾番去

今晚呢局太多野討論

真係 見到上面有好多專業狼殺評論
我收收皮先

惠里醬巴可以多D留言
堅學到嘢